港鐵站/巴士總站舉banner力谷818

非常有效，唔好話老套，唔係正式遊行先要舉banner。

最好2個人，唔好俾人話非法集結，唔需要叫口號。banner要搶眼，舉高d唔好怕醜，係最多人出入既閘口舉。搵個靚位企唔好阻到人。

人夠多去鄰近站幫下，善用人力。

進取d既，搭車都可以舉banner，港鐵車廂由車頭行去車尾已經有過千乘客睇到，巴士亦得由下層走到上層。

仲有好多地方可以舉，人流多就有效。

淺黃淺藍係要人宣傳下，覺得都會多人，先會出來架。

Pish